\documentclass[spanish]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}  %Importar paquete de codificacion de entrada

\usepackage{babel}
\usepackage{biblatex}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{csquotes}

\addbibresource{../referencias.bib}


\begin{document}
Este documento muestra tipografía de diacríticos y caracteres especiales.

Los \textit{caracteres especiales} son todos los demás símbolos que no
corresponden a las letras a-z, A-Z, números del 0-9 y signos de puntuación
ingleses.

Las reglas para producir caracteres con marcas diacríticas, como los acentos,
difieren dependiendo si se está en modo de texto, modo matemático o en el
entorno de tabulación \cite{wikibooks-special-char}.

\printbibliography
\end{document}
